
                      Para mi parecer es una peli muy normalita, con pocas muertes y una historia sobre la creación de Leatherface muy normalita tirando a mala.

La peli explica como de joven un niño fue un poco traumatizado por su familia acabando en el psiquiátrico de menores, de adulto escapa del psiquiátrico con unos compañeros y una rehén y en el exterior sale a resurgir su ansia de matar.

Lo único así que se puede salvar la peli es la presencia de 3 actores bastante conocido: Stephen Dorff (Blade), Lili Taylor (Expediente Warren 2) y Fiin Jones (Iron Fist)
        
            